有冇人有玩死亡細胞1.1版

舊版去到3細胞 新版4細胞要點過
卡咗係第二關 完全無解 有咩流派好用

沒人有玩